未訓嘅你請入一入黎

話說我以前溝過一條女 失敗左
而家都keep住好friend 而我都溝緊其他人
但我琴晚發夢 夢到同佢一齊 仲要扑埋野
我係咪好撚犯賤

個夢發緊果時好開心
起身果時係咁屌自己

你咸濕啫

我認嘅

想吊牙？？

咁唔係鍾意
係撚痕想屌閪姐